老徐後悔得罪黎智英的一件事。 滿眼「不公平」阻礙自己進步。 慎妨舍近求遠。｜ 徐時論

【老徐閒聊】
老徐後悔得罪黎智英的一件事。
滿眼「不公平」阻礙自己進步。
慎妨舍近求遠。｜
徐時論
20201015

徐時論 TsuisTalk
143K subscribers

【老徐閒聊】老徐後悔得罪黎智英的一件事。滿眼「不公平」阻礙自己進步。慎妨舍近求遠。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

佔中死士